見到有厹WhatsApp flirt 自己女友 好hurt

岩岩用緊女友電腦做功課
無意中見到佢WhatsApp web 有個男仔 flirt 過佢幾次
内容大概係: 女友 厹
考完試 好空虛
你仲有一年grad 我岩岩畢業 呢d先係空虛
我幫你填滿佢 夠大
Um 笑而不語

睇到好撚sad 佢冇同我提過呢件事
雖么我信佢只係俾人flirt 佢冇受但都好灰

你地會點做

么？

俾啲信心自己
就咁睇佢覆似係唔想理個狗公 hea應佢

狗公

帽事既

厶

Zzz

丶

BB 做咩偷睇我whatsapp

臭雞

GPA定GDP

謝謝你 安答

。

GBA

BB唔好偷食

電話都比埋人

你同佢講的話咪只會鬧交收場，然後佢又會走去搵厹
佢唔同佢講就只會令自己難受辛苦，仲要唔知幾時可能有事都變帽事
唉，我明。。。

女朋友身邊多狂風浪蝶真係件好痛苦嘅事

就算佢全部都唔理，或者拒絕咗，都總會有啲唔舒服

但係佢已經做咗應該做同可以做嘅嘢，係就係好開心嘅

但係唔知點解每次見到都會好失落

咁癡線咁露骨既

除帽啦傻鳩

好清楚自己信佢但又會失落

呢啲狗公要打把

你個名😂

應該係你唔夠大⋯⋯量

佢都係hea覆啫

我都明

想叫佢㫁又唔得

同女友講你對d對話有d唔舒服啦！開心見誠啊巴打

我都諗住咁 覺得咁對關係最好

學下點樣flirt 囉，同女朋友玩下，情趣黎既

笑住講 岩岩見到有msg彈出黎喎。。不過放心。。。不過我都希望你唔好理d狗公。。我都好大。。。。。。。量架

之後執佢一劑 咁咪輕鬆帶過而佢又識避忌 你地又可以更sweet

明知信佢但都會失落

應該細一年囉

唔即時屌柒佢都唔夠貞烈。

比d信心你自己同女友啦
你女友咁覆已經好表達到佢唔耐煩
等個厹自我收皮就ok

呢個幾好

巴打加油
我ex就係咁樣比公司同事溝走左
兩年半感情 咁就冇

冇架喇

嘩，直頭淫賤啦。

你女朋友幾幽默，又冇受佢，你應該開心喎

笑而不語即係你女朋友又唔覺佢大

我都想咁講
佢覺得個厹嘅撚唔夠填滿佢個西所以先笑
睇黎你女朋友個西比人撐大晒

臭死

冇試過又點知人地大唔大

你女友 已經知佢size